[絲打入]有無試過見過啲唔係咁靚仔但又好吸引你既人

錢唔講住先啦

仲有啲咩係令到你覺得佢好吸引

簡直有一種一見鐘情既感覺

黑黑實實高大 Charm樣

我個Ex

性格好玩得又好型咁

對唔住 其實我仲好掛住你 可唔可以搵翻我

咪姐係靚仔

我諗後者係先決條件

好理智 好吸引

識好多野
有酒粒，笑起上黎好燦爛
仲有一個好似樓上絲打講嘅咁
好理智，好有自己諗法

講英文好好聽 做野有條理 做得又快又好 醒目聰明 傲嬌 cool樣但一笑好可愛

又型又可愛
性格腹黑但暗地裡好溫柔

大我好多年 好成熟 好照顧我嘅哥哥
正常樣順眼 小肥
但我知嗰陣佢當我係佢個妹咁睇

唔高 大約170左右 高我半個頭
肥底 條頸好多肉 手臂有少少老鼠仔
對眼好大 好似好多心事咁
笑起上嚟有一邊面有酒窩 我懷疑係塊面太肥既效果
公屋仔 入左3大文科
好想見識世界
一直用自己打工補習搵返嚟既錢去exchange去交流
平時唔多講野 鍾意坐起格離聽
但係講中佢有興趣既topic就會好肯表達自己
佢好懶 行多步都唔肯 我好陽光 鍾意跑跑跳跳
我成日起佢前面叫佢行快d啦 佢就會笑住搖頭然後好唔情願咁加快腳步
佢就係一個咁既人
咩都唔完美造就佢既完美

可惜佢都係唔識欣賞我

通常女仔講小肥其實好撚肥

開朗樣

Cool cool地，但好熱情

我老公
個樣好惡,鋼條身形
咁o岩我鍾意惡樣男人
一見鍾情

話就話唔使靚仔
都至少要順眼
同埋比人感覺唔係柒/on9

真係唔算好肥 肌肉黎 個人橫